<resources>
    <string name="app_name">Greenify</string>
    <string name="name1">Usa la bicicleta para llegar al TEC</string>
    <string name="name2">Camina 3 KM</string>
    <string name="name3">Comparte autmóvil con un compañero</string>
    <string name="name4">Ve al taller de composta</string>
    <string name="name5">Asiste al centro de reciclado</string>
    <string name="name6">Ve al taller sobre los desechos</string>
    <string name="name7">Aprende a cuidar la energía</string>
    <string name="name8">Conoce la flora del vívero TEC</string>
    <string name="name9">Riega el vívero TEC</string>
    <string name="name10">Trae tu propio termo</string>
    <string name="name11">Aprende a separar tus residuos</string>
    <string name="badgeName1">Usa la bicicleta para llegar al TEC</string>
    <string name="badgeName2">Camina 3 KM</string>
    <string name="badgeName3">Comparte autmóvil con un compañero</string>
    <string name="badgeName4">Ve al taller de composta</string>
    <string name="badgeName5">Asiste al centro de reciclado</string>
    <string name="badgeName6">Ve al taller sobre los desechos</string>
    <string name="badgeName7">Aprende a cuidar la energía</string>
    <string name="badgeName8">Conoce la flora del vívero TEC</string>
    <string name="badgeName9">Riega el vívero TEC</string>
    <string name="badgeName10">Trae tu propio termo</string>
    <string name="badgeName11">Aprende a separar tus residuos</string>
    <integer name="progress1">10</integer>
    <integer name="progress2">100</integer>
    <integer name="progress3">50</integer>
    <integer name="progress4">20</integer>
    <integer name="progress5">20</integer>
    <integer name="progress6">20</integer>
    <integer name="progress7">20</integer>
    <integer name="progress8">20</integer>
    <integer name="progress9">20</integer>
    <integer name="progress10">20</integer>
    <integer name="progress11">20</integer>
    <integer name="maxProgress1">100</integer>
    <integer name="maxProgress2">100</integer>
    <integer name="maxProgress3">100</integer>
    <integer name="maxProgress4">100</integer>
    <integer name="maxProgress5">100</integer>
    <integer name="maxProgress6">100</integer>
    <integer name="maxProgress7">100</integer>
    <integer name="maxProgress8">100</integer>
    <integer name="maxProgress9">100</integer>
    <integer name="maxProgress10">100</integer>
    <integer name="maxProgress11">100</integer>
    <string name="drive_link">https://drive.google.com/file/d/1dta8BKrz4zCz3BS4PdqqO-pQKGuqwyWl/view?usp=sharing</string>
    <string name="transport1">Desplázate a pie o en bicicleta en distancias cortas, (menores a 1 kilómetro), no utilices el automóvil.</string>
    <string name="transport2">Organiza viajes compartidos con familiares o compañeros de trabajo para reducir el uso de vehículos particulares.</string>
    <string name="transport3">Utiliza el transporte público para distancias largas y reduce la cantidad de emisiones que generas.</string>
    <string name="transport4">Camina o usa bicicleta al menos una vez por semana para trayectos menores a 5 kilómetros.</string>
    <string name="transport5">Evita los desplazamientos innecesarios y organiza tus rutas para optimizar el tiempo y el combustible.</string>
    <string name="transport6">Mantén tu vehículo en buen estado para que funcione de manera eficiente y consuma menos combustible.</string>
    <string name="transport7">Explora opciones de vehículos eléctricos o híbridos, que emiten menos CO₂ que los convencionales.</string>
    <string name="transport8">Realiza teletrabajo siempre que sea posible para reducir la necesidad de desplazamiento.</string>
    <string name="transport9">Haz uso de plataformas de bicicletas públicas en tu ciudad para desplazamientos cortos y reducir la huella de carbono.</string>
    <string name="transport10">Evita acelerar y frenar bruscamente mientras conduces; esto ahorra combustible y reduce las emisiones.</string>
    <string name="energy1">Apaga las luces y los electrodomésticos cuando no los estés utilizando.</string>
    <string name="energy2">Cambia tus focos incandescentes por focos LED, que consumen hasta un 80% menos de energía.</string>
    <string name="energy3">Desconecta los aparatos electrónicos cuando no los uses, ya que consumen energía en modo de espera.</string>
    <string name="energy4">Aprovecha la luz natural durante el día para reducir el uso de electricidad.</string>
    <string name="energy5">Ajusta el termostato en casa para evitar un consumo innecesario de calefacción o aire acondicionado.</string>
    <string name="energy6">Usa cortinas o persianas para regular la temperatura y reducir el consumo de energía en climatización.</string>
    <string name="energy7">Instala paneles solares en tu hogar si es posible para aprovechar la energía solar.</string>
    <string name="energy8">Evita el uso de secadora y seca la ropa al aire libre siempre que sea posible.</string>
    <string name="energy9">Lava la ropa en frío para ahorrar energía, ya que el calentamiento del agua representa el 90% del consumo de energía.</string>
    <string name="energy10">Usa electrodomésticos con certificación energética para reducir el consumo de electricidad.</string>
    <string name="consumption1">Compra productos locales y de temporada para reducir la huella de carbono en el transporte.</string>
    <string name="consumption2">Elige productos con envases reutilizables o biodegradables para reducir los residuos plásticos.</string>
    <string name="consumption3">Opta por ropa de materiales sostenibles y evita la moda de usar y tirar.</string>
    <string name="consumption4">Compra solo lo necesario para evitar el desperdicio y reducir la demanda de recursos naturales.</string>
    <string name="consumption5">Lleva tus propias bolsas al supermercado y evita el uso de bolsas de plástico.</string>
    <string name="consumption6">Utiliza botellas y tazas reutilizables en lugar de productos desechables de un solo uso.</string>
    <string name="consumption7">Elige productos de limpieza ecológicos y evita aquellos que contienen sustancias químicas agresivas.</string>
    <string name="consumption8">Repara y reutiliza productos en lugar de reemplazarlos rápidamente.</string>
    <string name="consumption9">Reduce el consumo de productos de origen animal, ya que su producción requiere muchos recursos naturales.</string>
    <string name="consumption10">Investiga el origen y la sostenibilidad de los productos que compras para tomar decisiones informadas.</string>
    <string name="waste1">Separa correctamente tus residuos en orgánicos e inorgánicos.</string>
    <string name="waste2">Composta tus residuos orgánicos para reducir la cantidad de basura y generar fertilizante natural.</string>
    <string name="waste3">Recicla plásticos, metales, vidrio y papel para reducir el volumen de desechos que llegan a los vertederos.</string>
    <string name="waste4">Reutiliza envases y frascos en casa para almacenamiento o decoración.</string>
    <string name="waste5">Evita productos desechables y utiliza opciones reutilizables, como cubiertos y platos.</string>
    <string name="waste6">Compra productos en envases grandes y evita las porciones individuales para reducir el uso de empaques.</string>
    <string name="waste7">Utiliza pañuelos de tela en lugar de papel y reduce el uso de productos desechables.</string>
    <string name="waste8">No tires basura en espacios públicos y ayuda a mantenerlos limpios.</string>
    <string name="waste9">Recicla los desechos electrónicos de manera responsable para evitar la contaminación.</string>
    <string name="waste10">Realiza campañas de limpieza en tu comunidad y participa en programas de reciclaje locales.</string>
</resources>